強烈要求林鄭月娥加開比soc sci畢業生做既政府officer位

大家soc sci grad，宜家soc sci人水深火熱之中，可謂乞食科之最，唔係飲水不思源掛

諗下點同蝗爭位先算啦

Assistant Clerical Officer都係Officer，林鄭請咁多位畢業生袋住先

assistant officer係assistant呀on9

非終極方案，請袋住先
表現良好幫你「滅」左個A佢

袋你老母呀，各路soc sci師兄唔好頂爛屎

絕不頂爛市！拒絕袋住先

現實，2014年ACO招聘有50%持學士學位。